%\title{\Huge{\bfseries Analisi della correlazione tra gli incidenti avvenuti e le condizioni meteorologiche del comune di Roma nel periodo temporale 2010 - 2016\\} \huge{\bfseries Progetto di Data Warehouse \\ A.A. 2016/2017}}
%\author{\begin{tabular}{rl}
%\\ \Large 762987 &\Large{Casiraghi Edoardo} \\ \Large 763975 &\Large Palmiero Marco
%\end{tabular}}
%\date{}
%\maketitle

\centerline{ \includegraphics[scale=0.6]{Immagini/logoUniversitaBicoccaFrontespizio} }
\begin{center}

\begin{LARGE} { \bf Università degli Studi di Milano - Bicocca } \\ \vskip 0.1cm 
\end{LARGE}

\rule{\textwidth}{0.02cm}

\begin{Large} \vskip 0.1cm
{Scuola di Scienze}
\end{Large}
\begin{Large} \vskip 0.1cm
\textbf{Dipartimento di Informatica, Sistemistica e Comunicazione (DISCo)}
\end{Large}

\begin{Large} \vskip 0.1cm
Corso di Laurea Magistrale in Informatica\\ 
\end{Large}

\vskip 0.5cm

\begin{Huge} {\bf Analisi degli incidenti registrati del comune di Roma ed eventuale correlazione con le condizioni meteorologiche nel periodo temporale 2010 - 2016} \\
\end{Huge}
\vskip 1.0cm

\begin{tabular}{cc} \normalsize \underline{Docenti del corso di Data Warehouse:} & \normalsize \underline{Relazione del progetto di:} \\[1mm] \normalsize Prof. \large \textbf{Andrea Maurino} & \hspace{0.1cm} \large \textbf{Edoardo Casiraghi} - 762987 \\[0.1cm] \normalsize Dott. \large \textbf{Claudio Venturini} & \hspace{0.1cm} \large \textbf{Marco Palmiero} - 763975 \\[1cm]
\end{tabular}

\begin{large} \rule{\textwidth}{0.02cm}\\[1mm]
Anno Accademico 2016 - 2017
\rule{\textwidth}{0.02cm}\\ 
\end{large}

\end{center}